











  ## ✅ हाल ही में Auguste Tano Koume भारत में विश्व बैंक के नए प्रमुख नियुक्त हुए है
![Auguste Tano Kouame, Sector Manager, Latin America and Car… | Flickr](https://live.staticflickr.com/5485/10480315886_c716fcf843_b.jpg)

  ## ✅ हाल ही में सऊदी अरब देश ने 'द लाइन' नामक दुनिया का पहला वर्टीकल शहर बनाया जाएगा
![Saudi Arabia's controversial mega-city project: The Line - YouTube](https://i.ytimg.com/vi/b6GgaJWcbww/maxresdefault.jpg)

  ## ✅ हाल ही में गूगल द्वारा औरंगाबाद(महाराष्ट्र) शहर यातायात डाटा सार्वजनिक करने वाला भारत का पहला शहर बना है
![Here's how you can pin location in Google Maps: Steps to follow](https://st1.bgr.in/wp-content/uploads/2022/04/Google-Maps.jpg)

  ## ✅ हाल ही में श्वेता सिंह प्रधानमंत्री कार्यालय की नई निदेशक बनी है
![Sweta/Shweta Singh [Journalist] Wiki, Age, Husband, Salary, Aaj Tak,  Family, Child And Biography - Celebsunfolded](https://celebsunfolded.in/wp-content/uploads/2020/03/imgonline-com-ua-compressed-dAnt4FCZDsb.jpg)

  ## ✅ हाल ही में इतिहास में पहली बार भारतीय महिला लॉन बॉल टीम ने बर्मिंघम राष्ट्रमंडल खेल 2022 में स्वर्ण पदक जीता है
![Indian football team go down to Jordan in friendly football match](https://www.thestatesman.com/wp-content/uploads/2022/05/jordan.jpg)

  ## ✅ हाल ही में सुजॉय लाल ठोसेन ITBP के नए महानिदेशक बने है
![SSB gets IPS Sujoy Lal Thaosen as its new chief - Rakshak News](https://www.rakshaknews.in/wp-content/uploads/2022/06/SSB-DG-2-1.jpg)



  # **[प्रतिदिन प्रैक्टिस सेट]**
  👉 https://forms.gle/4p4TdFnb3FJr9RFv7
